[0230] trump: 我地同中國傾緊

push

借推

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

Push

諗多左 佢傾緊貿易協議

賣港

點解要信呢個屎忽鬼講咩
睇佢撚狗係開心，但佢講啲野真係不值信任

今時今日仲諗侵侵會幫你？
佢只會幫美國諗先（可能係為佢自己諗）
香港？係佢眼中係d乜？

可能講緊貿易戰呢，今日本來正式對華為禁售吖嘛